大陸人話64紀錄片係假

幾十年前科技發達到可以整到假既紀錄片
佢仲話64死既人係抵死 根住我反問佢同胞死咗話人抵死乜依啲叫愛國阿？佢又唔答我

要回答南京大屠殺都是假 用佢同一說法
5毛3板斧唔洗教了

唔好再討論班生番
冇得救

九五搭八

同大陸人無必要執著，因為狗係聽唔明人話